有咩創意打J方法

向前訓係到
扯左條J指向下面地方
隻手係屎忽後面穿去條J
個位打

念力打丁

用自己個口

唔打J